覺唔覺D MK仔改到架車嘈到死好黑人憎?

其實真係型咩??

唔改'PUN PUN'聲 女朋友會炸型

因為佢地唔知柒字點寫

啲牛馬AMG仲衰，唔改都嘈
屌佢老母

人地起碼係benz AMG
啲賤價honda車仔改到咁
以為自己渣緊跑車嚟打飛機真係好柒

雙重標準
名貴跑車就可以嘈，Honda垃圾就唔嘈得
咁係咪有錢就可以屌你老母呀
計我話最好連巴士貨車都靜音全部唔撚好嘈

中肯

又嚟依種post
次次都成班冇牌嘅走入嚟話平車唔可以嘈但貴車就嘈得，依到玩埋啲雙重標準

快啲全民電車啦屌

有錢真係大晒

嘈都唔係問題
見過最慘改到嘈喧巴閉未轉燈係咁比空油以為自己好快
點知一起步比架vellfire放星星

其實唔影響到人就okay啦
改左喉係人多既地方唔好扯唔高轉，唔係個個都enjoy啲喉聲

有錢人放個屁都香啲

我起碼都叫做有架honda去改，咁你呢？

靚車引擎聲好聽好多喎
垃圾車扮跑車一聽就聽得出

咪就係就算原裝type r喉 要踩都係大聲 唔關改唔改事

都係好嘈

自己去car28睇下一架二手honda幾錢
咁都好拎黎晒

當自跑車打飛機咋
條死氣喉可能仲貴過架車

係香港10架mk車有10架條喉都係幾千蚊貨仔

講咁多出去追著人黎屌呀麻 開po做咩

你上黎連登講有撚用？

覺唔覺D 死毒撚唔敢當面屌人要上黎開post圍爐好黑人憎？

唔好再話有錢大晒
平車唔嘈得, 貴車就可以嘈

平車岀完牌再改響喉係非法改裝
原裝m rs amg 超跑係原裝出牌
你搵架錢七改好晒, 又出到牌咪冇人話你囉

屋企戲對著青葵最憎d垃圾車，一到十二點係度賽車

之前係龍翔道俾架gino推
以為整幾下聲就好威咁
仲要閃頭燈咁，之後仲抽頭平排咁
讓佢3秒又點話呀
我架mark x一個地板油已經追過左佢
仲已經放緊佢星星

事後俾老母屌我揸得快 車住成家人唔好同人鬥車

宜家啲Mk仔渣部掃把佬就當林寶

覺 要咁嘈做咩

mark x淨係可以恰下gino依d垃圾

得個嘈字

掃把11係nurbergring真係快過林寶
幾百萬都係食塵

成日都好想執舊石仔彈落佢條死氣喉度

同邊架比?
750sv, huracan per 頭七喎

係香港睇車價同型唔型架嘛
話之你架11 快過音速丫....

爛鐵

嘩好撚型呀放架gino

屌 一入呢個PO 就聽到D MK車聲

車住成家人唔好同人鬥車呢樣真，
佢閃你燈咪放油門，抽頭平排咪由得佢過，
佢玩你但係你唔理佢，佢無癮就走。

屌成班MK 乜撚野雙種標準呀
靚車果d V12 V8 engine本身就係咁噪， 雖然都係乞人憎

但d垃圾Honda本身唔係咁又要去改，出黎鬥柒，除左乞人憎仲頭好撚柒

咁撚大分別都唔識分 肯定成班揸緊H車

爛鬼h車nurburgring7"43"8
有幾多牛馬做到

一部玩彎一部玩直路邊有得鬥?正如大山你用323都快過林寶但鬥直路有邊部康打可以快過veneno?

巴打使咩咁認真…H車多柒頭改喉係公認，講多都嘥氣

呢樣真既,特別係堆ek

賽車場有直路有灣
可以測試汽車平均實力

問題堆超跑賣點唔係彎 你揸部保加迪唔會去考究佢d彎好唔好劈掛

灣唔快直路都追得返掛
有灣有直路都唔夠快咪姐係唔夠人地部平車勁囉

咁要睇下你條路彎多定直路多啦 我唔信你拎部fk2玩屯門公路可以快得過大牛

一部識飛既honda永遠都只會係Honda
明唔明？

真係唔明
車黎講快就係一切
整到部車咁型咁大排氣量又咁貴但比部直四日本車打低真係好柒

班廿幾年EK仲賣成7 8 萬，買買個個腦堅係裝屎

快就係一切

康打上路上到400呀?保加迪就上到啦,咁邊部快d?

唔

買都唔係問題,問題班友個個車手上身以為自己真係好撚快

去機場先上到
慘慘豬

慘慘豬連上都上唔到

有價有市架姐
馬清揚夠有部幾百萬nsx
人地十幾億身家你有無

坐過一次mk車 其實坐入面一樣嘈到仆街
停燈位都好嘈 想聽下音樂都唔得

香港買車為快

貴車嘈係個引擎嘈
唔係佢條垃圾管嘈

平車d嘈真係好難聽
離遠聽都知係平定貴

吹呀

講咁多 你條傻仔咪又係車都無
努力搵錢好過啦 快唔快都唔關你事
因為你窮

雙重標準

比嚟把撚咩，賽車都有分房車同gt啦

發覺honda撚真係最玻璃心

唔係講笑 最近Honda好似出返NSX 好型

比我揸到架NSX都正啦

hi樓豬

啲Honda撚竟然拎自己部爛鳩MK車同林寶比
啲自信到底係邊度嚟

上400同美國班鳩佬玩直路加速有咩分別

條女會炸型的嗎

唔通我係大欖元朗出口開到2xx又話你知咩

救命 架11快過林寶
咁唔通你果架又快撚過林寶啦喎?

通常呢啲post就會引到一大班sti撚岀嚟吠

拎架fd2上山 快過林寶有幾出奇

其實宜家好多車返到嚟都有喉有改裝，過到廢氣咪出到牌
再者，d超跑咪又係改喉仲要改d ipe armytrix當晒係高級貨，點知係台仔

好撚心係比就搵同級車比啦
連登真係好多腦殘
車又唔識 淨係林寶林寶 做乜鳩野姐
自己又唔係有錢 一味係到踩人
仲戇鳩過村口隻狗

充大頭鬼嘅野你地識咩丫

你揸mark x都放唔到gino就死啦

咪就係笑緊你柒比錢買呢d垃圾囉 仲講有價有市 H撚果然係無腦
幾十億我就無喇，不過都有錢揸返d見得人既車，唔使比幾千蚊改喉引人笑

原裝嘈得既車都有番咁上下啦
Type R都算啦
但反而想知錢7改響喉係咩心態
真係好想人望？定點？有無人答到我

充咩大頭鬼丫，響喉充到d咩
班友以為著喇叭褲出街 = 型，實情仲活喺廿年前未進化

自己都係揸H ，不過我都唔鐘意太嘈所以只係換左個150cell 摧化算，之後用番原裝喉

H車本身無問題，亦有好多正常車款
只係班MK攪臭H個朵
代理唔再入civil都係明智決定

唔係今日嘅事

唔能改嘈架車隔離班粉膠唔能我攬女揸跑車 我條女會詐型的嗎～ 比多幾皮唔能「jar jar」聲～

收皮啦爛鬼honda幾皮野仲要分二年供
又要改到嘈撚住晒 夜晚晚踩行油
遲早撞死你班打靶

有錢的確可以屌你老母喎
呢個世界不嬲有錢大哂，你出黎做野未？
渣部垃圾honda學人嘈？

呢句真 就算寶馬新果堆直4 turbo 都好聽過好多日本車

有錢係大晒又點 你咪又係阻止唔到人地揸部車係到踩油
講到咁威係街熄佢車搶左佢條匙當面屌柒佢丫嘛 上黎圍爐屌鳩人
自己雙重標準仲好意思係到大大聲講

你又知我無車？我有部錢七不過係睇唔過你班康打撚以為自己好撚快踩低其他車

上大山睇下同價錢既蓮花快d定你堆type r快d囉

你係咪搞錯左d乜野 依家一開始係你地瘋狂踩康打 人地先屌番你幾百萬都輸俾人咋喎
仲好意思話番人地踩其他車

唔好意思踩低康打係第二個唔係我,我應果個係話d超跑唔夠d康打黎果條友

理得係咪你踩 咁依家成個post一開始係其他車踩康打先 定係揸康打嘅人開post踩你其他車 ?

理撚得你快過火箭，d女最後都係牌子行先

你都on9 我唔撚係踩同佢理性討論你拉撚埋我落水,好撚野

部部車個定位都唔撚同架啦,下下撻個圈速出黎話其他車垃圾真係西尻利 條條路都唔撚同都有得計,大山三條一跑得快過fd2唔通代表三條一快撚過fd2咩

點唔影響人呀屌你老母 嘈撚到樓上都聽到

窮撚都係到吠 收下嗲好過喇
仲有我唔係揸h車
係睇你班狗眼看人低既垃圾窮撚唔順眼
果然連登窮撚又柒多次

嘈唔緊要,最柒係嘈住龜速起步
擺明低馬力夾硬換粗喉,
慢上加慢

你揸乜撚野車咁撚巴閉阿？又黎講波要踢波叻過美斯阿 定係你搵得小過777同689就唔可以批評佢阿

改親喉都係mk仔+h車
膽黎

你唔好柒喇屌 同價錢又等於同級？
仲話有車 笑大人個口喇窮撚

你班柒頭又話人地幾百萬唔夠你d幾十萬砌呢家又話唔用價錢計 叻叻豬

笑撚死人咁唔夠蓮花用三條一計囉,同fd2跑大山囉,你fd2高三條一幾級唔撚係唔夠砌下化

我唔係好巴閉 屋企有架法記
我自己代步就f80 m3
至少我就唔會狗眼看人低
人地揸車中意乜 改乜 我都會欣賞
你d柒頭黎黎去去就話h車直路慢
用h車同林寶比
好喇 我笑你窮喇 你又嬲到成隻狗咁
唔係唔比你批評 而係你d point 好撚柒
無用過腦咁 定你本身無腦

你先係狗眼看人低嗰個喎

我幾時有講？
唔夠人講就開始老屈
笑了
慢慢嬲喇窮撚

夠膽屌H 車

你準備比人圍

你都on撚尻 h車直路係唔夠超跑鬥係事實因爲h車主打玩彎 你係咪唔撚識睇字定無理解能力,一句窮撚撻埋黎話自己唔係狗眼看人低

其實錢７換左喉都會快左不過有冇用就個人觀點啫

我都無踩過h車 唔好意思我講事實踩親你條狗尾真係sorry

屌康打嗰啲唔該上car28睇下梯丫佬幾錢 又要屌人cheap 定係你眼紅人地有H揸呀

原來有貨嘅 咁無問題啦
你睇番一開始有班人話有錢就大晒
可以任屌唔嬲了

有班柒頭唔識睇字圍緊啦

平車係幾平？
平有平玩貴有貴玩，好多貴車改完喉仲嘈過平車用直出，點解你哋唔屌班貴車嘈？

兩班人都黑人憎架啦,住宅區夜媽媽直路踩咁大腳托咩

佢唔係話緊你啊 你明明話自己無踩過無屌話H車

所以我咪話有人唔識睇字囉

咁即係叫你小心俾人圍個巴打都唔識字?
明明你無屌過h車 佢又話你夠膽屌h車

我係話有班唔識睇字既柒頭以為我屌h車跟住圍屌我阿

真係多人唔識字
明明你無屌 佢又以為你屌h車 係到叫你小心

笑撚死 條傻仔牆頭草黎
係到扮中立

不如你搵下我邊句屌h車先出黎吠

我唔知啊 其實我都唔太識字

條友連車既級數都唔識分
講黎嘥氣 淨係識睇價錢

笑撚死,我最多都係講左句康打上唔到400同揸ek班人車手上手就話我踩康打 睇黎你真係唔太識字

原來樓下半夜個班金毛mk都有上連登
唔敢想象

係咪部部行k20a先叫同級 我真係唔識分

無啊 我知你無踩康打
我咪話以為你屌h車 係到叫你小心果個巴打原來都唔識字 點知你都肯和應佢 你真係好人

揸H車個啲MK就咪能咁大聲講野啦
標籤哂做飛仔車已經眾所鳩知

識得講標籤晒咪已經顯得你on9 仲好意思咁大聲叫

Celica gt4 4驅turbo 路荀又係咁同唔同級教下我得唔得,想學下野

亦有人話dc5同altezza同級我又想知係咪？你咁勁你教下我分

我和應佢屌康打係會比人圍屌姐

個啲係仆街但唔好雙重標準話貴車嘈得但平車唔嘈得
支持用靚喉，土炮喉死全家

佢用咩喉有咩所謂你上公路踩到爆轉我都無所謂,行過住宅區唔好踩咪得

阿仲有tom"s aristo 同 mugen rr 又同唔同級？難得遇到你呢d識車之人我想學多d野,唔好意思問題有d多

其實得3種人
1. 平貴車都可以嘈, 改裝又好,原裝又好
2. 平車嘈就係柒 , 貴車嘈就係型
3. 平貴車嘈都係柒
你自己係邊種人,就會笑鳩另外個兩種人

利申: 我唔介意人地D車嘈, 但自己個架就鍾意靜D/原裝

所以我咪話係住宅區嘈係仆街
BTW 唔同喉有唔同聲，唔好因為啲人用土炮喉就屌埋啲用靚喉嘅人

咪成班社會垃圾 人地跟車送貨好耐先供得起部HONDA架 仲唔改大聲D咩

Errr 梳呀，我部車日本改好返嚟，跟條喉係嘈，但又出到牌喎🤷‍♂️

咁但係用同價錢買低一級又係咩心態

條友好撚有錢又好撚識車架你咪串親佢啦

其實你有冇見過蓮花？條喉一樣好嘈。一樣係用你所謂嘅cheap車偈。唔明你吠咩

之前有mk揸果d改裝垃圾車
開到勁嘈勁快自炒左
仲要著火活生生燒死左入面幾條友
果單野真係大快人心

我幾時有話過cheap 你無野下化

我都覺得自己好撚蠢
好彩唔係車女朋友個家人

威乜鬼俾老母屌到我傻

另外你以為我唔知蓮花某幾款行豐田計？

早2日facebook先見到有條片，3架林寶夜晚晚響屋村聽車場踩空油。

佢哋就俾人屌嘅

希望話貴車聲好聽唔介意嘅巴打留低地址，下次超跑聚過嚟你樓下踩下

嘩你咁威威嘅？咁多車名都識呀？

係咪要頒個獎俾你呀

垃圾honda仲平撚過單車，
仲要9改，而家連d女都笑9佢地
成班傻仔，而家溝正女一定要靜
已轉揸benz, 條女一上車話好正
車箱又靜又舒服
出街仲見到嘈到仆街既垃圾只會報以恥笑

要用車嚟溝女，你都好on9

跟高手學下野又要比你串 你真威威

咁又唔係個個渣車都為左溝女既

咩貴野嘈得特別好聽呢d真心得啖笑

on撚9要玩車落track啦
又要冇錢玩
香港公路唔係for玩車屌你

依到有人話要飛車
改下車就係飛車？
落場大改嘅車分分鐘貴過你部Benz

benz咪又係幾千蚊買到。唔明有咩咁自豪

揸架benz真係好撚威

又係改就等於要飛嘅講法
要飛嘅唔改都飛架喇on9

冇人話要改囉，我全原裝咩都唔會改
有咩事番廠，我要既係sevice, 舒適
班垃圾車改到9唔搭8為咩? 我真係諗唔撚明
快d ? 快幾多? 定想死快d ?
拎去擋啦垃圾honda

得啦威啦比你改啦
貴車平車都嘈得呀嘛
知啦公平呀嘛
錢又唔夠人多, 架車又唔夠人貴, 又唔及人快, 又唔夠人靚
都要響過人呀嘛
明架啦

見唔少啦, 比哂油嘩 響撚到
我就咁睇, 屌, 開緊40左右咋下話?

條友d對答已經係九唔答八
都廢事理佢
十足十小朋友咁🤦‍♂️
仲話有車牌 唉 累街坊

你唔改就等於人地改有問題?
威啦 原廠sevice 真係好犀利
人地架車追求乜野關你撚事?
你咪繼續係到標籤honda 只會更顯得你on9

乜野俾人改 唔好講到要你批准咁啦

問下你又話人小朋友你咁撚勁唔教下我呢d小朋友呀?定還是你都唔識車

走去話人唔識分級數你自己都up唔出點分啦

你要既係service 定sevice?
你中意舒適無人阻你架
改車都係人地既興趣 關你乜事
你話嘈到你 超跑一樣嘈啦 唔見你屌鳩d超跑

我就係要快，死撚開啦阻撚住條路屌你老母垃圾

係咪你好撚快呀？出黎睇過？750定488呀？屌你老母

咁又唔好咁講，如係去到FK FD NSX個d級數我都會望下既
我屌但9改個班係垃圾十幾年 civic
CF, 好心啦 , 車都就冧仲改乜撚野
換車啦好心

唉 你睇下你
原來人戇鳩真係無得醫
柒完一次又一次🤦‍♂️
怪唔知得揸死一世錢柒

我就係要快 呢句真係好霸氣

你睇多次我寫咩先啦
我冇話過你改車，我只係話其他人改車唔一定係飛車
改車令架車好揸啲而且揸起上嚟又有多啲樂趣
不過你都係唔會明，你只係一個要用車嚟溝女嘅on9

人地要舒服呀，慢慢行呀，阻撚住條路呀

快? on9
我係阻住又點，夠pop咪炒埋黎
比錢我換車

咁乜野叫9改 fd夠已經10年 點解佢改得?
你又知人地架車就冧? 你唔俾佢有心機keep車? 十幾年又要劏要換 咁對古董車點解仲會係到?

垃圾，比架林寶佢都要執星既廢柴，唔滿意呀？走轉呀笨

嘈? on9
我係嘈住又點，夠pop咪炒埋黎
比錢我換車

9改? on9
我係9改又點，夠pop咪炒埋黎
比錢我換車

希哥

你都弱能智，你試下阻住我，我抽頭dup撚死你條垃圾呀，睇下alcon 6pot夠唔夠dup柒你舊原裝鮑魚

呢d野係你口中講出黎 唔知點解真係特別霸氣

希哥出手了

on9仔，我係9改呀，9改套6pot 抽你條垃圾頭再重dup，睇下邊個好收d？

佢一衝入黎就瘋狂屌 好撚正

on9西你咪dup飽佢
車cam影晒，到時我心情唔好咪炒埋黎
睇下邊個換車，再頸痛cam 9你
鮑魚? 用下腦啦做野

見到d人扮晒野就燥 人地過到驗車咪得，下下係到針對人揸咩車

你咪試下出黎比我dup7你囉頸痛閪，好撚型呀車cam

我要舒適 d女坐上車出晒水
屌你老味揸你老豆部車出街咩，笑撚死人

講咁多咪又係要賠錢
最緊要識玩個game
冇腦除左講粗口仲可以做咩

撞人永遠係賠錢果個

自己睇下自己D言論
照下鏡
就明, 點撚解自己渣緊幾蚊既二手車

人地就渣緊又快D女又重得舒服既車 (起碼70萬起跳既車)
唔係冇原因架

比D心機啦
我都明你地係為勢所逼
逼住要咁自豪....
有得開panamera 邊個想開錢七呀...

有錢買新Benz 都要買掃把佬，所以呢？

快d出黎試下啦，好撚想睇下邊個賠

我行前少少再dup個傻西都收唔切啦

佢睇番自己d言論真係唔覺得柒架咩

仲要講咩70萬以上起跳就叫靚車 咁70萬樓下嘅都係唔靚? 70萬樓下無快車 無坐得舒服嘅車 ?

淨係識睇價錢價錢

Panamera
咪撚玩啦哥仔, 有錢佬都唔係個個要穿金戴銀啦濛撚
係你呢D傻柒要威要型同人講"我渣波子架"先要買部垃圾
70萬起跳既車講出黎都俾人笑啦而家FK8呢D你所謂既垃圾車都6x萬埋單啦
咁撚威買架mulsanne/ghost先出黎吠"又快D女又坐得舒服既車"啦
屌你老母死返入窿望住張Panamera海報打飛機啦傻閪

佢應該係揸a仔，a200/250

戇鳩先買panamera

btw, 點解兩者有衝突？唔明點解有歐跑渣就唔渣日跑
姐係有扒鋸就唔會食譚仔？

笑撚死人
出黎走轉
Mk post

答我啦定你唔撚識呀?話人柒唔睇下自己,話人狗眼看人低自己又睇唔起錢七 柒頭

你仲笑撚死人 淨係識用d on9思想諗野

想知佢渣咩車可以看透世事

死撚翻出去啦公屋仔

呢個post d人係咪全部係公園網吧煲住煙黎覆
夜晚再拎20蚊同大佬牙妹家姐去唱k

應該就係唔夠70萬嘅車 所以set條線係到好崇拜70萬以上嘅車 ?

你連用keyboard 打出黎走轉呢4隻字既勇氣都冇 好可憐

睇黎呀傻閪兄你真係好識玩個game wo

其實要快又要舒服，係咪得s class 7系 或者 Bentley rr 呢d 級數？

你老味公屋仔，車post關你撚事咩，幫你老母推翻架單車上樓啦，唔係又比人清左啦

人地揸a class，型到地裂先啦

a45?

a200定a250渣 夠威啦

特價即刻買黎溝女先啦

唔係唔識 而係你太戇鳩
一開始用bugatii 同 Honda 比 已經唔知你做乜鳩野
鬼唔知你老母係女人咩唉
好啦 之後又係到數車名 好似想話人知你識好多車咁
跟住無啦啦彈一句乜撚野你知蓮花用瘋甜引擎
喂大佬 見到咁 我仲要認真答你d無撚腦問題架話我就真係懵撚了🤦🏿‍♂️
睇唔起既係你 唔係錢柒 傻仔
你連重點係乜都唔清楚 返小學重讀啦

咁唔怪得咁憎h 車，日日比人放臭

你一定係ICC 88樓坐住大班椅覆啦?
出返去掃地啦傻狗

一陣炒左架Benz 連女都冇得溝

呢個 post 好齊人

strong post leave name

利申：公屋囝供緊jazz

希哥真係好快手
笑到流眼水
仲話70萬溝女車

返廠做services 比人屈錢覺得自己好有型 十足十d 廢老思想

佢自己同康打同超跑比就得我就唔得 西尻利跟住你串尻我唔撚識分級數唔撚識車我咪請教下你囉 你返小學讀啦柒頭我一開始個本意就係架架車定位都唔撚同,保加迪直路係快撚過康打但彎輸康打係事實定你覺得唔撚係阿？我邊撚到有踩過康打阿^_^你理解能力有問題定弱智？你自己望下我講乜撚野先啦

屌 原來a仔一架 仲以後乜野咁犀利

嘩屌連A250都唔係呀?
係咪渣住A200死諗爛諗等月尾出糧換A250包圍D傻仔呀?

直路唔洗討論，彎邊個輸真係唔知，利申未渣過Bugatti

最上面條友一開始自己走出黎話d超跑跑紐布林唔夠d康打黎我同佢講超跑跑彎係唔掂你走黎串尻我 你威撚晒啦

唉屌你老母收嗲啦，比你老母閪咩比，你買撚左拎出黎就有得比，無你講黎把撚咩

咁又一單還一單 A仔哥同話70萬果個又好似兩個人黎

所以渣靚車，一定要鋪塊座墊，唔係搞到周圍都係

超跑彎一定唔夠康打黎既..呢樣我諗無咩好拗,定位都唔同

a200 全改a45amg 包圍風刀尾翼，台仔鈴，新換兩條ps4

a仔好舒適，後座幾好坐

A仔哥叫朱古力傻撚
70萬Panamera哥叫乜撚野烈

有先討論得你係咪做撚左特首先講得政治？

比老豆鬧，又要翻廠比人清潔張櫈

Sor benz哥
細佬睇錯人 怪錯左你

希哥一出黎 真係好狂風掃落葉嘅感覺

屌你老味你有得投票架嘛，咪講得政治囉，你有得揸保加迪？

我真係無票選特首睇黎我都係唔好屌尻777

最衰d女 一見到a仔已經出晒水 我換埋套包圍仲唔潮吹 ?

唔好理條智障仔喇
講多都無謂 唔知做乜撚野
見邊面人多就做牆頭草

9唔答8

不如你比較下fk2 同 huracan performante 跑nur 個彎速先？ 冇野係必然

睇過新車，差唔多價，摸上手最好都係 GLA，

睇過C200薄左好多，質數真係唔得，boot 蓋薄到 Honda 咁

佢識好多車架，型一型先啦比人

渣住架a200, 永遠只可以用條女講, 我呢d 車係sell 舒服架, 有車撩我玩？ mk 不了

我對你係真愛架，扑野？mk 不了（其實係不舉）

點只識好多人 仲識好多字

繼寶馬1系黑鈴 之外 又一神車 a200(包圍)

唔睇前文後理第一句就咬尻人,唔夠你咁智障 我由始至終都無話過踩過h車只係話部部車定位唔同都叫牆頭草你win啦咁

係咪應該架車經過個陣大嗌屌你老母？

你咪記低個車牌投訴囉
人地又過到車驗 你嘈乜撚姐

去左旅行幾日車台又有正野笑
原來係A仔
希哥好野

唔好咁應棍啦，人地落唔到臺呀

屌 你哋３個個名好似

佢地d名我一路分唔到

馬撚追屌benz 撚真係基本

所以你明點解咁多a仔要俾錢加backlight落個ben屎章到啦

#TBRacing

感動嘅係，CUM_ON_巴打s齊心屌打ben屎撚

但好難分回覆緊邊個

望過去HONDA唉

馬牛都話值少少

有牛馬 塞你個柒頭落條喉到轟幾下油都得？

痴撚線

我有4個喉咀 任你揀

希哥對乜留言都秒殺

唔會以為自己揸benz好撚型
個Depreciation 係直線咁跌
根本benz好易就買到

學我啦
買二代dc2 type r
換條15吋 ssr 特輕合金鈴
五波八千轉可以去到二百四十公里

係囉牛馬副v8 10 12 唔噴廢氣架，噴氧氣架 好值錢架純氧，索啦嗎撚樣

盲亨

索2下即刻變瑞士山區肺

識吸一定係吸純氧

好過你冇車喺度酸

我理撚得你日頭點嘈呀 你唔夜媽媽嘈撚住人訓教咪得囉仆街 嚇都比你嚇撚醒

講翻句公道說話，改喉唔係靚車先改得，只係有d車特登剩係改條喉而無改到架車其他硬件，就好似胖虎唱歌已經唔好聽，你仲要拎住支咪去唱先會令人討厭，如果你今日改到d喉聲係好聽，或者同你架車既硬件配合到，達到提升架車既性能，咁改車其實無咩大問題，同埋，改車係有好多學問同改得好係會好有成就感，外國既名車全部都有自己專屬既改車公司，好似audi有abt，benz有brabus

a仔加amg package都大把啦

成班窮閪去下28car睇下你地講嘅所謂錢七H車依加幾錢先啦

成班傻閪
讀緊小學話自己有車

秒咩？上面牛馬屋邨踩空油呢啲喺外國 車都打爛你，點解？故意製造噪音咪抵屌囉，咁你班柒頭專登改響喉係咪故意製造噪音啊？係咪抵比人鄙視？

依家正常駕駛，跑車比油響少少相信無人屌，你班h車仔蟻躝咁但響到我玻璃都震埋，好喇比少少油過左你又唔忿氣，喺後面木起個嘴左穿右插咁，做乜鳩姐

如果出嚟兜轉嘅話記得開post 細佬出嚟學嘢 想跟車

又外國外國

都中秋啦，外國月亮係咪特別圓？

個意思係表示個行為幾黑人憎，香港人咁斯文點會搞人架車 建議你去補下中文，一陣肥dse就唔好

其他野有無得駁，係咪故意製造噪音呀依家？姐係好似鑽野本身都嘈，但個裝修佬改到個電鑽比原來嘈兩倍，話做野開心啲，咁抵唔抵屌先？

屌哂巴肥dse?

cbr1000rr都係Honda喎

一味得個嘈字架車又唔去...嘈完都仲係果個位

屌你老母 原來得架320GT都話有錢
見得下人？知唔知醜字點寫啊

渣垃圾車渣到連理解能力都有問題

人生攻擊叫秒殺

我屌你老母呀
係咪秒殺左你呀

Ching 你中秋係咪過得好唔開心？
有無陪下屋企人呀？

前幾年, 同D 低B FD出街.
見到D 嘈怨巴閉既HONDA, 三菱.
我地會好L 大聲嗌. " 哇.........CHEAP 車黎喇"

上面話牛馬都值少少呀，你唔識字？人地願意比牛馬d喉聲嘈，關你9事咩，你話乜車都唔準嘈，ok 無問題喎，咁又講h車做乜？你好撚快架部車？過人，比人放星就有你份

你揸豐田就收嗲啦，好撚高貴？

佢話牛馬值呀嘛，咪塞佢個頭比佢聽下有幾撚爽囉，關屌老母撚事咩，柒頭

嘈2倍，做野都快左2倍，點解唔開心？改車會快左，好正常姐，裝修佬合法情況點嘈都得，我改喉合法，關你9事咩

係到屌人地改響喉果班人個腦究竟裝係邊????

知唔知你地屌錯野拎錯野出黎屌呀?用下個腦啦

你地係要屌果D冇啦啦亂呼大油扯高轉既司機呀傻鳩

又係到咩H車 響喉 車價 乜撚都拎出黎講...ON99

人地揸咩車改乜用乜關你鳩事?

乜車扯高轉都係會嘈架啦,條喉唔嘈副偈都鬼摙咁叫啦...

揸乜車同改唔改響喉都好,正常揸根本就唔撚會嘈到人

咁當然改左響喉係會比完裝嘈,但正常揸根本就唔會係去到噪音既級數

如果你一定要去拎住個分貝計黎度黎比較咁我都冇野好講

睇你字眼邏輯應該幾細個，大啲你就明

合法唔代表唔滋擾，你班人咪就係從來無諗過人囉，開心大哂？

正常有少少羞恥心嘅人都唔會咁揸部爛車炸街，小朋友日本車改喉嘈生哂呢啲out哂啦，九十年代咩 你係咪著大喇叭先

想靚聲就上進啲，好好讀書做野，第時買靚引擎，唔好充大頭鬼，揸部廢車洪洪聲喺老銅中環落車見成街人望住你都面紅啦下話

就係班h車改到低轉行2 30都勁響，都唔知搞乜，v8都無佢地咁嘈

垃圾響喉仔

B18 K20算唔算靚引擎？

咁啲聲你滿唔滿意？有無專登改喉嘈啲

H車撚
所以夜晚都係開Quiet Mode廢事嘈到鄰居

原來改車都會out
今日真係學到野
同埋點先係廢車？
Ching今年幾大 應該係成功人士

可能啲人連N仔係乜都唔知 康打被人圍係常識

好有米

得，大家以後渣霍金呢架！

個人覺得改喉無問題
但只限改裝廠喉同唔係市區高轉
土炮既廢喉死全家

法拉利高轉好好聽

我淨係知次次毒駕都係h車

我都知次次危駕，醉駕都係VW, Benz, Audi , Lexus

無知一問 唔係愈名貴既車會愈靜咩？

想知巴打渣乜車咁高貴

又係日本車改喉就嘈歐洲車改就冇問題
出街睇下有幾多歐洲車改喉先啦，大把歐洲車改完喉仲大聲過日本車用直出

根本就唔識分 仲係到說教扮大人
戇鳩鳩

又係貴車靚聲就嘈得嘅理論
乜野車叫廢車 你心目中係廢車 人地覺得係好車唔得？
我眼中部部suv都唔靚 揸電車更加係電動輪椅 咁我係咪可以話佢係廢車

佢自己講完段野又唔會面紅咁好野

根本上好多有錢買歐洲車嘅人都買日本車玩，特別係舊Honda但永遠有班連車款都未識on9衝出嚟一味踩9個牌子

Merc做腳車 Honda做project car

依家買返舊款nsx dc5 fd2 果班都追求返原廠料 收藏多啲

如果係澳洲我唔會用 Honda 做project car，始終少JDM好多都係AUDM
用返Nissan, 掃把佬同Toyota 爽好多

比起honda 我更鍾意nissan
依家自己都係揸nissan

Mk仔代名詞就係柒
早兩日見個揸住Honda開篷車住條mk妹，車又柒人又柒，仲要開到最撚大聲播埋啲閪唔知邊個唱嘅Mk情歌，全條街都聽到，屌，好心啦，你柒唔洗話晒比人知喎

Honda
車界uniqlo，買隻撈戴下唔撚好

全部改車都係out晒 笑撚死人咩，好似d死老坑咁講經，得閒出多d街啦，大把benz bmw改裝呀，你圈子得d老坑緊係無人改啦

自己上28 car睇下fd2 fk2咩價，再睇下benz bmw咩價先衝出黎柒啦56萬買fk2，你買咩撈呀？唔識車唔好扮專家啦

你知唔知s2000 幾錢？

Rolex又何妨唔係錶界uniqlo

靚引擎 a45 直4 turbo靚d定舊c63靚d 唔識車又係到9up

改喉除左有聲，仲會加大左馬力，你係咪弱智，你個世界得聲？

佢可能連咩係s2000都未知

用錶做比喻都淨係識用撈黎做比較 佢個世界其實都幾細

撈真係做下part-time 都買到
可能睇太多頭D

你揸埋啲舊款垃圾benz梗係嘈啦 又唔係C63s

成日換埋啲chep引擎嘈到拆天
個啲聲同名車既引擎聲係完全唔同
次次啲cheap改車行過都震耳欲聾

講到你分到咁

佢揸a200定a250

人哋可能係成龍呢，聽下聲都知係咩車

超跑定Honda
正常人一聽就分到

成個小學雞咁加幾隻粗口當自己講野好有說服力
笑撚死
中學生都唔會講咁on9既野
幾大呀

如果法記係市區扯高轉我會都想佢下一炒撚左佢

依家係你似中學雞多d喎

又資格論？

咁係咪要benz先屌得Honda,
Porsche 先屌得benz?

唔撚答淨係扯開話題 佢話值呀嘛

笑4 同班面皮厚嘅mk吵=嘥氣

改喉是原罪

我就唔信你合埋眼之後要你分喉聲你會分到係用靚喉嘅Honda 定超跑

56萬Honda你就真係柒啦
寧願買隻十幾萬撈都唔買Mk車啦

撚係s2000咩
況且而家講緊行為Mk，你就同我講幾錢幾錢
乜撚都用錢嚟衡量你個世界其實都幾細

好多Mk車主玻璃心，笑撚死

唔好話比人聽你買唔起，又唔識揸啦

honda開蓬唔係2000姐係經典車喎。一係就s660

定係你連honda同其他牌子都唔識分呀？

柒到咁真係深潛算

Mark x又係一架垃圾mk車

邊度有話塞個頭落條喉 值呀？你講咋喎
唔好打稻草人啦
低質討論

衝晒出黎

人地話牛馬條喉值= 可以塞個頭落條喉轟幾下值
小學都有教人點合理駁人啦
同反彈閘住無回頭有咩分別
用埋晒d低質回覆

56萬買架高性能揭背車
總好過買入門既歐洲車囉

香港d路
俾你改到頭D咁撚樣咪又係行兩步塞一塞

FK2改喉係好聽過啲傻鳩攞架320改

架車唔嘈唔加定風翼

d唔識野既女你渣三大都會覺得唔係跑車

可以夜晚遊車河㗎嘛

個撚個好似你咁諗香港根本唔需要有跑車啦你老母

早幾日有架車係觀塘開到hom hom聲,聽聲以為佢揸得好快,屌一望,慢過架小巴

H 車係原罪，完。

搭單問下，如果改裝左尾段堅尾鼓，再配直出中段，會唔會好L嘈，過唔過到廢氣？

其實好on9 成日以為大聲就以為等於要好快先有
佢響唔響係睇你轉數咋 空波係到俾油夠有聲 你個人都行得快過架車添

渣開t車
聲都無

我夠話十幾萬買錶on9啦，成街垃圾mk都帶撈啦

有催化就驗到車啦，洗q理d傻西咩

你就低質啦，咁係值d咩呀？比h車嘈就唔值？比牛馬嘈就值？我無get錯呀嘛？一係你解釋黎聽下？高質會員

你揸過車未？

早幾日有架超跑開到homhom聲，聽聲以為佢揸好快，屌一望，慢過d行人

d人見到bmw audi benz=貴，識西分車款咩

Bmw audi benz二手價就知架車其實一啲都冇市場

316 320 d人都覺得勁，fk2 n仔 =不如買撈，其實自己仲坐緊巴士，笑死人

320啲價就嚟同110有得比

變左MK圍爐post
睇正負評數字就知，講多都嘥氣
同樣道理d金毛都一定覺得自己型，無視世俗眼光覺得自己別樹一格，將來望返轉頭就知柒到唔敢睇

牛馬 嘈得黎係好聽
H車 得個大聲

好明顯分別
我老母都識分啦

呢個on9已經無撚得救
牛馬嘈得黎叫好聽 嘈就係嘈 你唔好柒啦

人地話塞你地個頭落死氣喉轟咪就係咁嘅原因囉柒頭 牛馬好聽嘛 聽撚到夠
仲好意思話人地個回覆低質 唔係有你呢d低質思想 使乜用d咁嘅回覆你應你地

仲有你講得出H車得個大聲就已經知你唔識分 仲用意思拎自己老母出黎講

你老母識唔識分你同d on9？

嘈有分騷擾同唔騷擾架

明明係得個大聲係要迫人覺得好聽

唔係平車唔俾嘈，你架rx-7 上8千轉嘈咪靚聲囉

嘈，應該係副產品，主要係副計有力有氣，爆緊時先嘈

最想屌係，改到副計同尾喉得個嘈字，為左嘈而改，為左聲而嘈，唔係改好馬啲而嘈，係單純為響喉而改。屌你老母，架車又無力無氣，改乜春呀

班垃圾要扮超跑 明明聽落去阿婆都聽得出明顯分別但就係都要話一樣

嘈姐係貶意啦
又點樣騷唔騷擾呀？
甜味既屎好食d呀？
同埋amg呀波子叫好少少既車味？
你知佢地既原廠喉既生產商都有出喉俾其他車改嫁可？
改完既聲同波子amg差無幾你又知嫁可？
可唔可以教下我點分？

人地想短幾年命姐

A200後座一定又靜又舒服

最撚好笑係講幾句粗口其他就衝晒出黎話秒殺好型

唔覺

玩車邊有分貴賤架。平有平玩貴有貴玩。

同你講改裝你又唔撚識，唔屌你仲有咩好講？講來講去得幾句，平車改好撚嘈，貴車改好好聽，快d翻去幫d有錢佬含撚睇下有無錢分啦

十年車都三十幾萬姐
可能佢月入十萬覺得好平

香港d路
俾你揸馬揸牛嘈撚到部戰機咁撚樣咪又係行兩步塞一塞
咁樣有咩好講姐 講到行兩步塞一塞
唔好撚揸車囉 揸乜撚野車都係塞
不如香港立法全香港市民只可以揸c200個類老豆車出街同埋改車就判死刑囉
咁咪夠晒靜又唔洗爭論咩車mk咩車垃圾
老實講句人地揸咩車關你撚事咩
各花入各眼 唔知有咩好嘈
唔通我出街見到你條女好撚樣衰著衫又柒把聲又難聽 又走黎屌柒你話做咩唔媾件英倫風有氣質既鬼妹咩

D撚樣覺得有錢人放屁都特別香
普通人想玩下車改下車就係賤種嘈撚生晒
488 lp700個堆就嘩嘩聲 女就出撚晒水 男就想做人契仔

最撚好笑係你錢又無 車又唔識分
窮撚自尊心真係低到一個點 係網上攞返個彩
黎黎去去就係話歐洲車車嘈就得 日本車嘈就唔得
講多真係嘥氣 笑撚死人
早d訓 聽日你又可以幫老細含撚喇

好老實，超跑啲聲嘈得嚟好撚難聽

副計大力d 排氣量又大d
D聲聽落比較wild
例如好似吹哨子細力吹同大力吹既分別咁
其實我覺得改咩喉都唔重要
唔好係街邊人多地段波波盡踩高轉咪得囉
要屌既唔係咩車廠咩車型
而係駕駛者心態

呢到好多人話跑車引擎果d嘈係叫好聽架

仲話連自己老母都識分喎

人唔笑狗都吠

其實有d h車真係唔抵幫
屌你老味揸架k3 嘈撚到
呢d就真係柒啦

但最慘佢地識撚分咩 見到個H字就係cheap架喇

唔係話你錯 以前的確係
但以我所知反而呢家啲k3先重料
以前就個個改喉算
但我知有幾部呢家仲有玩開既都抬曬偈

的確係嫁，你老母如果我有錢中出你老母你老婆你都無得有怨言

其實我都好奇想知大家點睇原廠出既改裝喉？

有人改車為快，我明，係貪玩，但都係改進部車
有人改個包圍，我明，係靚仔左，係外觀野

但當有人換條喉係為左嘈d或者大聲d,我就唔撚明,本身如果唔係愛車既人，俾部lfa佢都只覺係嘈音。即使係愛車既人，都要睇下條喉放打左咩聲，你有副v8,轉數高既，或者有turbo,都話有d野聽下。但因為部車快，其實只係大腳踩同嘈既維持時間短，我唔理你。
但係d廢車mk車，轉數又底，turbo又無，就咪撚放大d噪音，又唔知自已己行得慢，部貨車d聲都好聽過響喉既噪音。

講到底咪又係自卑，同有女人鍾意渣4x4，x5果類大車搵安全感一樣

個現象可以理解成醜人多八怪

改喉唔係問題，放大d難聽既聲先係問題

上面班mk駁你唔到架喇

咩叫mk廢車？type r？定依家好多人玩既vw？type r 9000轉 tec聲 ，vw dsg轉波boomboom聲 仲有turbo，咁邊d係你口中既 廢車mk車？

上面係講緊響喉好嘈好黑人僧，我都同意d人改直出好柒嘈，但你以為上面大部份無車既人分到咩喉？

眼見歐洲車嘅ching各有各互打飛機
其實依加大把有錢佬都會玩返你地所講嘅錢七H車
好心你地眼光唔好咁撚細
牛馬響喉就得 H車響喉就屌伯母
雖然有d爛尻ek3/4真係幾嘈
(i mean真係好殘果隻）

條喉嘈得你果幾秒 好過你全日係條街影響市容啦
宜家d毒撚真係痴撚線，一陣係街d大車係街行過又好撚嘈係咪要停駛呀
條街係咁嘈架啦

不如講下v8，turbo，同4 cyl既喉聲有咩唔同丫 學下野都好

利申，無車唔識車

D牛牛行過啪啪啪你咪又係嚇一嚇跳一跳
哦 比牛馬嚇完見到喇 就出水
比h好dsg轉波嚇完喇 就 我屌你老母死mk
咁呀？

其實死氣喉d 聲，同引擎聲完全係兩回事，
Mk車改到條喉粗一粗，嘈到拆天聲又難聽，仲要自我感覺良好
真係靚聲既，法拉利，Alfa 個咋，d 聲又沉又實

我以為係好似樓上巴打講放大個引擎聲，學到野

vtec聲
好多架都有

你知唔知turbo聲先唔好聽
NA引擎d聲先正
你知唔知咩叫轉數高 定你以爲大引擎先可以做到轉數高
我明白係好多人mk仔鳩改車 屌佢地係無問題
但依到d戇鳩車又唔識分 一味話貴車就嘈得 平車就唔得
話多樣野你知 Honda舊車 好多都可以谷高轉
就係因為無turbo d人先覺得正
雖然有粒turbo真係快d
但你試下揸部棍仔dc2 type R先
之後我再同你討論下

你條柒頭就收皮啦
錢又無 知識又無
淨係識跟人口水尾
正傻鳩

屌你老母走嚟攞法拉利同H比
攞部6.3同部2.0比 真係唔夠你班傻閪玩

你地話要靚車先可以改喉
我攞架十年s500改直出你地係咪會讚先
揸H真係原罪

有turbo既喉聲有咩唔同？
想學野

Turbo嗰啲咪低沉啲同冇咁高轉 相比起NA
Turbo改出嚟真係似嘈音多
好簡單攞FD2同FK2已經分到
攞458同488都分得到

又關我事?

btw, 我考AL, 正常入本地u

Turbo偈同NA偈既catback原理係一樣喎，點解會改岀黎似噪音啲？

成班雙重標準嘅on9
成日剩係識用歐洲車嚟比，連車款都未識分剩係識係到叫H車H車
你要咁比法你不如攞你老母個閪同個處比睇吓邊個好屌啲

呢個係個人感覺啫

嘈真喺無乜所謂
不過要改出黎就

殘果d 有時先係重料...人不可以貌相呀...

正常ge spoon 改個啲B系同K系機器有啲可以上到萬轉 個啲唔係牛肺做到 要人手製rebuild機器 唔識ge人就會話牛肺

反果班人彈出又彈入
好好笑

班垃圾好鍾意凌晨飛車
成日都好期望佢地同DC9炒埋一碟

佢地識條鐵咩 一味淨係識話牛牛馬馬就先係靚車 真係好撚柒

我揸架垃圾h車 但有高轉喎，8500 cut油
高轉過7成rj車

垃圾唔垃圾都係凌晨飛架啦

佢哋分得出喉聲
一聽就知咩車

係到屌改善唔到架wo

算啦 同佢地班廢閪講咁多真係晒撚氣

屌你地班mk=無錢買車
牛馬我就無錢買係真既
不過h車就

係度屌無用
出面大把人覺得好嘈好核突呢個事實係改變唔到

咁你就收嗲啦屌
都唔知你係到做乜撚
到你有錢買林寶法拉利嗰陣再上黎柒啦傻鳩跟尾狗

咁你揸咩呀？貼出黎睇過？定你無車？

呢隻跟尾狗真係好on9 淨係識跟人講野 自己就毫無論點 柒撚到出汁

你咁撚威咪post車匙出黎睇下你威唔威過Honda囉... 傻鳩

係依到踩H車嘅人，究竟有幾多係坐過同揸過

H呢啲垃圾都有人吹奏 搞乜撚

唔識車就話H垃圾 搞乜撚
垃圾就唔會有咁多人買
H就唔係垃圾 係你唔撚鐘意H車覺得人地cheap姐
事實上好多H車二手價企得硬過好多同年份二手r周車

成班車都無話h垃圾

黎黎去去都係話honda平 佢買得起
Honda 係mk車廢引擎
人地打一大篇野屌平車改喉
佢就話駁唔到
淨係識死兜爛兜 重複d垃圾point
窮真係無所謂 但唔好無腦先得架大佬

牌都唔知有無啦 條傻鳩

其實話h車係垃圾既多數都係無渣過車 人講佢又跟住講

仲有追返po發現好多人以為日本車先改喉
知唔知幾多你地口中既貴價車幾多人改響喉 真係未渣過車唔好扮熟

紅燈一完開始黃燈已經標出去仲唔叫想快
人地vellfire綠曬燈先起步又放翻佢星星

好簡單
07 320i 幾萬已經有架
07 FD2R 仲要十幾萬

買架幾球嘈你 你只可以話人扮曬野 on9
用架cheap 車 就話人 好撚心你啦 以為咩起跑
咁其實你想點 ？

人地有林寶都玩H呀 有錢人會玩垃圾㗎咩

收皮啦 你睇下平時既wrx 會唔會改到咁先啦 鬥原裝車

CIVIC 點都比翻少少尊重人地 講真civic 不了 s2k nsx 可以

買貴d可以較聲浪既

點解淨係一味屌H車？
其他日本車 歐洲車都會嘈啦
定係你班傻尻歐洲撚比d舊你地廿幾年嘅H車放到尾燈都睇唔到跟住上黎屌鬼炸

EF9放甩A200無難度

的確有呢個可能

廿幾年前又係160匹 1600cc
廿幾年後都係160匹 1600cc加隻牛
雖然扭力好左

大把案例

EF EG呢啲無一頓重 車輕 起圍都有著數
所以BB CD CF 用H22A 爆踢都 civic咁明顯

Eric 仔
fd2都有3架人地
大把有錢人玩honda

覺
夜媽媽係度響喉啲仆街死全家

利申有車

夜媽媽係住宅區吵之把閉就乜車都黑人憎

上highway 話知你叫春都無人理你

係牛馬係H 都係咁話

最慘班傻仔淨係識對住d牛馬打飛機呢

我屋企係highway 隔離，晚晚嘈到瞓唔到

成班h撚比人激到仲mon住post屌緊

其實佢個標題都有問題
姐係有錢佬改到部車嘈到死就無問題

你又何嘗唔係mon住post睇緊自己點柒

明明無聲既車咁撚優雅，特登加聲上去做乜撚
咁撚鍾意j 車聲買個靚耳機返屋企上youtube 除住褲聽啦屌你

利申: 樓下成撚日都有飛車

係既你啱。不過有啲人覺得牛馬靚聲係無問題

自己覺得係靚聲就迫鳩人陪佢聽 自撚私到

你真係好完美咁表現左咩叫柒同on9

個concept係e神同個走音歌手，凌晨兩點落旺角開咪唱歌
兩個都係嘈，都係仆街，但係個走音歌手咁撚難聽都出街用咪大大聲凌晨唱歌，就係仆街中既仆街

牛馬同好多sport car有唔同mode較，平時出街可以好靜，但係d廢車響喉，一千轉又係嘈，五千又係嘈

較mode 唔係較條喉嘅大細聲係較油門反應/電腦setting

唔識係到出黎扮撚曬野
較乜撚野mode阿
排氣系統閥門下話
幫你答撚埋啦

我知係講緊eco mode,
喉大細聲係個mode既結果，唔係目標

普通車既唔同mode無咁大分別

普通牛comfort 行4個缸已經可以行到旺角，專登着sport mode行晒10個缸係菜街比兩啖空油再1波溜前少少拎dsg扮渣棍皮個d又點計？

總有各種原因幫超跑護航 嘈就係嘈，唔好雙重標準

聲浪 喇叭咩

h車唔係垃圾
歐洲車都唔係垃圾

乜喉都好，係住宅區，多人地方唔好轟就無人憎啦

我見過好多好有禮貌既h車司機，玩得好有品
亦見過好多濕鳩過閪既歐洲車司機，無術想你死咁

樹大有枯枝 揸歐洲車既唔好睇唔起人 揸h既都唔好失禮 車好多on9只係識揸 玩車玩得有態度既人愈嚟愈少 係香港揸車玩車已經好辛苦 對住班警犬更加苦不堪言 不如欣賞多d對方既優點啦

牛馬都好撚嘈
屌你老母 好想mute咗全世界

全世界都tesla 咁滿意未

而家好多年輕一輩都覺得揸寶馬benz係高人一等 再加上啲人係為媾女而買呢啲歐洲房車 令到越嚟越少人真係會去玩車

差佬見你渣老牛老馬點敢玩你呀？

收皮啦又係呢D貴車夜晚嘈就無咁仆街嘅論調

唱歌有份譜有個音準俾你去跟邊個唱得岩d
咁喉呢？
條喉唔同長度 唔同粗幼 點轉灣 出黎把聲都唔同
你係咪搞個超級巨喉嘅比賽啊屌你老母

依家你憑咩話普通車係嘈d 牛馬嘈得黎係好聽d 咪又係個牌子同價錢

好撚心係雙重標準咪認撚左佢囉 又要係到搵埋晒d on9比喻想合理番自己雙重標準

又乜柒e神 轉頭果個又話自己老母都識分 好撚肉酸啊

剩睇回覆以為好多人撐改響喉車
原來498 : 23
其實H車問題同香港黑人問題一樣，
劣多於良，你見到黑皮膚就會避一避，
你唔會細分佢咩國家，因為太多負面新聞，
但佢地仲有部分係好人，只係佢地壞果班突別出位姐，
H車一樣，太多玩幾千蚊車既人又嘈又亂尼，
其他人眼見就係H車，唔會再細分你果架係5千蚊車定50萬車，H車的確有好多好司機，
但係MK司機更多，隻品牌比人討厭其實就多得呢d豬隊友窮MK

其他電車都ok

屯門公路車神都好似係渣H車，不過早幾年死撚咗

唔係邊個人渣咩車款問題，
係H車上車門檻低，好多窮MK出完就亂咁尼，影響哂H車既品牌

你點解釋？

交通意外有咩需要解釋?

正如上便我講膚色問題
白人都可以係仆街
但你都會驚左d黑人

憎人富貴厭人貧

你咁on9我都驚撚左你

係你冇思考問題姐
一街都係車，點解H車比人拎出尼講，
因為H車既數量多，數量多咁司機既優劣就會有比較，當然你可以做揸緊H車既好司機，但你控制唔到你前便2架同後便2架既質數

最好笑係有時聽到聲以為哈利啦
點解一望 屌 綿羊仔仲要慢到嘔

質素？講質素咁benzL tesL呢？點解無人叫HL既？？？

Honda 出事就係仆街Mk加抵死， 超跑歐跑就係交通意外
要雙重標準就唔好係到比咁多理由啦

你唔經思考就回應我都驚左你，
依家就係講緊點解H車比人標籤左，
個比數500比2x係有原因架，
唔會係因為其他車好所以H車比人討厭，
而我認為個原因就係太多人用呢個品牌上車，原因係5千蚊唔洗都有交易

係你冇思考問題姐
一街都係車，點解H車比人拎出尼講，
因為benz bmw audi honda toyota vw既數量多，數量多咁司機既優劣就會有比較，當然你可以做揸緊Benz bmw audi honda toyota vw車既好司機，但你控制唔到你前便2架同後便2架既質數

點用都得呢段

次次係街聽到果種聲，全條行人路既人都詛咒緊車入面既人撞車死，佢地自己仲以為好型好多人好羨慕

E90 320 $1 $2? Ek3 $2? ?????????
Ae110 5000-8000????
?????????????

上多幾次28car先啦朋友

本人冇講過H出事就抵死wo，只不過講緊點解H車比人拎出尼講

車價都唔撚知係到評論 到底做乜撚野

之前上海炒咗架918都係咁

有架la法抄左 一樣都係

你聽過法拉利同林寶地板油響喉未呀？唔係聽YOUTUBE喎

錢作怪

理論上你冇錯，但係H車路上既數量係多過其他車款，以Benz bmw audi尼講，你好小見到舊車因為咁上下年份既你維修費係萬萬聲，但H車好多你3000蚊都仲可以行得走得，你真係用仲行到車既計，你街上搵架96年既bmw絕對比搵架96年既H難

應該都係普通交通意外 佢唔係揸h車

依個係維修費問題你 H車3千蚊出車油錢1.2唔洗點整
bmw你e90 320 1萬出車分分鐘整3萬 1.6油錢

香港有好多敗家二世祖

唔係錢作怪我覺得交通意外冇咩必要講姐日日都有車炒，日日都有唔同牌子撞，撞隻馬有咩突別

你講H平 講96bmw
但係e90已經追到ek3個低價 咁點解仲要搵9x年bmw比呢？我又唔覺e90e46少過h車wo
照你講法應該110仲多個ek?

係你冇思考問題姐
一街都係車，點解110比人拎出尼講，
因為110既數量多，數量多咁司機既優劣就會有比較，當然你可以做揸緊H車既好司機，但你控制唔到你前便2架同後便2架既質數

咁你既講法應該改做110

改喉唔緊要，但可唔可以改得靚聲少少 好多時聽到啲好似屙爛屎或者零舍高音嘅喉真係想死，仲要係行人路隔籬踩
唔該改啲聲實少少嘅好嗎
A45, CLA45呢啲又係痴線，知你原廠已經又響又嘈，但可唔可以唔好係行人路隔籬踩，成日“pat pat”聲，人地有心臟病分分鐘嚇到病發

依個係維修費問題你 110 3千蚊出車油錢1.2唔洗點整
bmw你e90 320 1萬出車分分鐘整3萬 1.6油錢

新一代mk車110

Btw 邊到有3000$ h車出車 想入手 pm thx

你有冇揸過bmw先?你有揸過就肯定整過就知個維修費係不得了
認真，我真係唔覺得條街110多，你等燈連續5架係本田既機率一定大過連續5架豐田

牛馬地板油響喉有閪水出

真心 5架vw機率大少少

Toyota 7人車都唔少啦 真係唔好講笑連續5架真係未必honda 唔好咁老定

諾士佛台連續七架法拉利嘅機率都好大

agger. 仲要唔知點解香港啲七人車零舍衰格

唔明你想表達咩

依個搏唔到，polo門檻已經低 gofl都平，如果d車耐用得過H車遲下應該連8架都唔奇，同時我諗d post 係vw 500個負皮

明明家庭車，衰格過大陸佬揸

其實佢地係咪覺得部車好好飛

我keep認真同你地討論，其實keep住唔明佢講嘜

因為有baby in car貼紙

上嚟鳩up下使乜咁認真

覺得3000cc好抽掛

但係我唔認為vw會耐用過H

我四部bmw，最舊嗰部92.唔覺你講嘅問題喎

有地盤、重心高

有底盤、重心高，飛極有限

我2部bmw，一部01，一部07
01果部上年整車萬5左右，07果部今年整左3萬 可以我用得粗

點解唔用整車錢玩其他款嘅車？

揸得車預整車，邊有得解架

一生人起碼要渣過幾廿款車啦，唔通成世人淨係屌一兩個窿咩！

咁車大家用途唔一樣，有d要快，有d要型，
我代步，個殼夠硬，個款自己喜歡就ok，都諗住用到退役

咁能長情同專一嘅，啲女比你溝能晒啦

Tesla 夠哂靜
各走極端

Um只能說做你車房就好啦，咁好搵

電單車都好撚嘈

我放屁都好撚嘈，斬能咗個屎忽去啦

都係今年姐，要換既要整既，都7788啦

擺明係車房打手啦

你公眾場所大大力放響屁?

佢想唔撚要個屎忽咪唔好要 關我尻事 電單車嘈呢個係事實，電單車撚最鐘意嘈住人訓教

果一兩下點阻能到你呀！最多維持一兩秒

電單車嘈係因為要比前後左右知佢嘅存在

入咗大車盲點就含得撚

半夜畀人嘈醒 唔阻嘅

聽撚到咩
你估好似以前噉冇冷氣

屌你老母，你ON鳩架

你死撚咗去啦

人類最大嘅敵人就係ON鳩！

我罰你去大山英雄亭拜山，以祭各英雄在天之靈

你知唔知電單車用響喉係外國救左幾多司機？
無知真係恐怖

琴日坐車見到個mk踩行油都唔夠架四驅Benz黎
柒到一個點
好心啦咩年代呀你唔覺柒我睇都唔好意思啦你班mk仔

你知唔知 Benz SUV 扭力同馬力係幾大？

睇嚟呢架先夠做

所以唔改就好危險

邊架先

原裝YAMAHA有調音師校喉

咁又踩行油想過人？ 又嘈又柒 真係以為改條死氣當自己開跑車呀？

你唔好以為鋼琴先要TUNE，電單車都要架

雷聲大雨點小

噉點解唔係架架都噉嘈

因為佢哋想自殺

屯公車神係火紅121
豐田車

普通都221匹但成510Nm 扭力
你要架車仔點同佢鬥

大家都要TUNE

我柒咗添，冤枉咗H車

個23個負評咪就係係個post度 死雞個班囉

口水狗你仲未柒夠 ?
人地D口水尾係咪好撚好味

針唔吉到肉唔知痛，你屋企幾十樓或者唔近馬路係你好彩

發覺個post好多話人地貴車歐洲車牛馬都改

原來依家班錢七h車仔睇得自己咁高 人地改啲野同你改啲一唔一樣啊，人地個目的同你又一唔一樣先 你估你brabus呀

咁佢改喉為左乜？我就為左馬力

咪撚就係 大家改喉係為馬力
有乜撚野目的唔一樣先
On撚99

我見d 乜撚野suv比盡油扯到引擎爆炸都追唔到我架得個嘈字既vw，柒到一個點

佢根本都唔識 仲以為自己好有道理
大家改喉 有乜唔一樣 咪即係又係想講牛馬改就高級d 無問題 班傻尻又死要唔認自己雙重標準 真係好撚肉酸

咪係 牛馬唔換d野我都換啊

改完加幾多？

加幾多關你撚事咩
改喉唔為馬力為咩呀？答到未呀傻閪

每次改完車都跑dyno去試加左幾多匹馬力都幾撚貴

人地改ecu 600hp上到800hp
改喉你加幾多？

咪為人望你囉，你唔係咩？

改完加幾多同個目的會有衝突?
我改完多1匹都係多都係為馬力
你條傻柒收檔番去幫d牛馬車主含撚啦

講緊改喉你講乜撚野ecu啊
人地答撚左你為馬力 又要死屈人地為要人望 你個腦裝屎架?

加多加少都係有加
唔會覺得條喉響而引人注目
自尊心有幾低先會諗d咁嘅野

再唔夠講 就唔只ecu架喇

人地抬機械多多幾百匹
改喉你加多幾多?

講完都覺得九唔搭八 一直講緊條喉無啦啦彈個ecu出黎以為自己好撚醒

你地話改喉為左加馬力，寧願嘈住人比人睇唔起都要改，真心想知honda車改條喉加倒幾多hp？

大陸人都唔覺得周街屙屎唔得架

你估改裝淨係插個ecu落去？唔識就收嗲啦，邊架淨改ecu 600上800匹？lp610？
我就200上3xx匹啦

好心你唔好撚柒啦，我改喉改intake 改電腦 300幾匹，多左百幾匹，夠未啊柒碌

唔識改裝就收嗲啦，你估改車淨係改喉咩柒頭皮，你睇唔到唔識睇=無改？

加幾多匹使唔使寫報告要你批先改得 我加得1匹都係加
改喉有乜野睇好唔起? 定又係牛馬改就會睇得起?

好撚心唔好係到亂用比喻啦 大陸人亂痾屎會令個人馬力大d?

都係個句
要屌就屌係人多地方踩高轉showoff
而唔係係到亂屌河馬

牛馬唔改喉，淨改電腦都加唔到幾多匹啦，條撚樣識條鐵咩，600匹淨改電腦800匹，唔用腦

所以一路無覆佢改裝嘅野 因為佢講得出口已經知佢唔識 插個腦就多200匹 佢以為係打緊機

同d無車既人討論車真係好撚辛苦
個種無知仲要以為自己講得好撚型

成日拎正負皮黎講 正皮多係因為連登有車既人少

摺埋啦 唔識仲要死撐真係好柒

個主題係話MK車嘈到死好黑人憎
其實有冇車，同埋識唔識車，都可以覺得你地黑憎人
事實上個投票係好多人真係覺得你mk響喉黑人憎，當然你地可以唔介意

大陸人通街大小便都唔會介意人目光

當然你可以覺得車既野，唔識既請收皮

好似大陸人覺得我地唔明通街痾既快感同埋方便係傻仔一樣

捉錯論題果個好似係你 你自己追下post先
個題目係就係mk車嘈黑人憎 但係有班人討論內人係笑人h車改裝
依家好明顯一直屌班傻尻係牛係馬就改得h車改就笑人 玩雙重標準啦

懶理性懶中立咁做乜鳩姐你 仲要mk前mk後 順便講黎聽下咩先係mk車丫

牛馬響喉都係等於大陸人周街屙屎唔理人目光

咩叫mk響喉？

hondaL真係好團結

響喉就mk
貴車響喉就貴mk車
平車響喉就平mk車

響既就黑人憎

法記 林寶個堆原來叫做貴mk車

屌人雙重標準就係Honda L?

咁佢地嘈唔嘈?
嘈就mk黑人憎

咁講法貨車都mk啦

我7人車都裝左4出喉喇
都係想襯翻套包圍，靚d姐
又有去驗過，廢氣無fail，又無話太嘈
關你咩事姐

其實你一早咁講原就得喇 懶理性打咁多野做乜姐
的確唔係要求人人都鍾意改裝
不過係你懶中立咁但係又要再踩幾下h車就顯得你好on9

同埋改喉就等於mk 你嘅定義已經唔使同你係車嘅層面上討論

乜撚野honda L
我有份屌人雙重標準 但係我揸日產嘅 你收檔啦

正常貨車喉唔算嘈，所以唔mk，有d用2條街都聽到既歌聲入後波就mk貨車

好想睇下有咩ecu唔配合其他野可以改完就由600匹直上800

首先我一開始討論既係點解h車比人標籤，跟住我既討論響喉黑唔黑人憎，500比2x係覺得黑人憎

咁你架車嘈唔到人咁你架車唔納入討論話題，冇必要對號入坐

得架喇 知你覺得條喉有聲就mk丫嘛

你又捉錯重點，重點係覺得條喉嘈既人黑人憎比，唔覺得黑人憎既人多25倍，而我只係其中一個覺得嘈就黑人憎既人

都唔知香港地渣車黎做乜

on99 錯乜野重點
我咪話你就係果500幾個有聲就覺得mk覺得黑人憎 同你無討論空間嘅人 要話我錯重點嘅唔該俾d理據出黎先 你咁樣懶係理性其實真係好柒 我依定有同你拗負皮嘅人多d咩 ?

得架喇 知你覺得條喉有聲就mk丫嘛呢句野係講緊條喉有聲=mk，但對於m
唔mk呢樣野我唔係最在意，在意既係黑唔黑人憎既問題

有次行行下街聽到加速果下好嘈嘅engine 聲，下一秒「砰」一聲爆咗呔

你呢d唔係叫捉重點 係叫捉字蝨 你係咪講到無野好講
明架喇 你立場好明確丫嘛

咁你正評定負評?對25倍既比數有咩意見?

25倍意見 都係得幾個口水仔答

講完咁多野 你都仲要問 你理解能力有問題?
咪就係係連登有25倍人唔欣賞改喉呢樣野 可以有乜意見
其實同你真係無乜好討論

咁依個係投票結果，你可以做果廿幾人一份子覺得架車嘈，係唔黑人憎，係果5百人反應過敏

咁你如果覺得架車響係冇

其實你扮完見解獨到未姐
個題目係黑唔黑人憎 咁果500幾個人投票咪就係投黑人憎呢個答案囉 乜撚野反應過敏
你真係好嘔心

又或者你負評可以係覺得，架車係嘈架啦，不過我中意快，你地感受我理唔到咁多

屌 覺得架車響無問題嘅 咁好明顯就係接受呢樣文化 覺得有用咪應為無問題囉
你成日懶係要解讀到d乜野出黎咁想點姐

你現實傾計應該都係果d好撚文塞 硬係好似好有自己意見咁 但係又毫無論點嘅人

識幾個呢d俾係俾人屌到仆街無人想理佢

點解你係要用千字文去表達一樣可以用一句說話就出嚟嘅嘢

冇問題嫁，你或者你地廿幾人可以覺得我好嘔心，正如我同部份人一樣，覺得響喉好自私好嘔心一樣，你有覺得我嘔心既自由

無原因，但係又覺得嘈到人冇問題咪自私囉

算撚數啦 真係唔再應你 講乜D完全9唔搭8嘅野 話你嘔心已經唔關車呢樣野事 係你懶係有見解咁
同你唔單止無討論空間 你直情係令人感到厭惡 衰撚過平時連登d假膠

平時話d蝗自私周圍痾都會比d蝗覺得煩厭
話d響喉L自私比人覺得煩厭唔意外

周圍痾犯唔犯法?
換左喉 過到驗車過左廢氣 出到牌 犯唔犯法?
兩者都唔撚同啦

on99，噪音就無人想聽到既，話撚知你講果d好似eason咁既聲啦，無啦啦係條街度一野爆出黎就一次都嫌多

其實覆佢黎把撚咩
首先偷換概念
用一件犯法既事去比喻唔犯法既事
然後係扮持平中立既言論上進行貶意標籤
mk 自私
再亂套用數據同亂為數據進行詮釋
根本講野無point
係到好似小學雞打爛仔交咁 閘住反彈無回頭

屌你老母咪撚轉移視線啦
拉埋林寶落水就可以當你自己岩呀？
咩車嘈係人都唔喜歡
你班死mk改到響過西 自我感覺良好
街外面笑你柒咋

黑人憎就緊嫁啦
得佢地自己覺得型姐

其實揸歐洲車既有苦自己知
維修保養一啲都唔易
車價又跌得快
不過新就真係無得頂

日本車玩味真係高好多 全機械 少野玩 易改
但比人感覺低歐洲車一等

我揸架audi同dc2係同一個地方停車
啲人既眼神差好遠

點都好 各有各好啦

呢個你岩 警犬都係犬 狗眼看人低一定有
老牛老馬真係少警犬玩
識個人揸r8無人牌 到而家3個月 日日揸都無比狗搞過
玩h車多狗搞就真係事實
但唔好抹殺h車既好處啦

紅色個架？
豐田121嚟